170萬和平集會，林鄭政府無得spin啦

現在等睇，170萬人和平集會的效果。
讓全世界都見到你呢個政府，無視民意。
逼市民上街，勇武抗爭。

其實我真係唔想見到呢句說話發生：
是你教懂我們和平抗爭無用。

希望林鄭你有良知，立即解散立法會，
清算警隊，宣佈與中國斷交，
將香港管治權，交由聯合國去托管，
還政於民。

有10多個警察身穿黑衣, 支持獨立調查委員會喎.

其實應該更多，開個投票俾警察，支持獨立調查。

佢依家spin 到話你得十二萬人咋

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

咪又話香港係法治社會
唔可能乜乜乜
必先所有示威活動停止
先可以進行談話工作

咪鳩屈人數少過上次囉

佢會話 雖然今日集會好和平，但係大批示威者佔路阻路，大量影響交通blah blah blah，政府同運輸處已經大量控制附近交通blah blah blah

一陣話人數少左 果幾十萬人割左席

全世界睇住 和平示威
佔路係逼不得已 人數眾多
全部交通影響係你警隊評估運動失職
完全無做好自己工作
繼續呃老人 藍絲囉
如果佢地撐你 817已經係佢塞爆香港 但有冇發生呢

雖然我都想還政於民，
但林鄭邊有權交香港出嚟
-
【818】重新定義咩係「香港腳」！

佢如果咁答，真係想死。
佢用咁蠢的回答，增加民怨。
共產黨會清算佢。

天真

等等，交由聯合國去管？聯合國家陣邊個做莊你望真啲。

我驚佢而家展開真情對話是但滿足一兩樣訴求敷衍我哋

琴日示威係比世界睇我地幾堅定 比手足睇我地冇忘記五大訴求冇割席 一巴巴咁打撚柒埋林鄭個閪度